美股認真討論區 DCCLXXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

求你唔好上蛙船

咁撚串？ 930不問價入

龍哈哈

孖爆sqqq 末日call
聽朝就約得禮拜六就揀樓

隻U個U型好完美

不嬲價投25sqqq末日call

想高追SQ
唔夠貨呀屌

唔識it 有冇人可以講下jfrog

師兄 我都諗緊現價入

對唔字 ching冷靜少少
不如sp tsm

唔知制裁會唔會尻縮無料到

我tsm 26股@79.9

龍市勿做淡

P巴入完rkt 即刻變死魚

tan p兄，76.5 浪頂

燈沉船

3200股@80.6

Rkt 好似段皇爺

0股

profit由兩星期前插到6萬到宜家108萬

咩玩法

SQ 200

民主黨贏 無左不明朗因素 升
共和黨贏 減稅 升
支爆 升 美爆 升 升升升爆升

有咩風吹草動
d人走資都係買美金掃美股

下年600

石仔盤前放貨未 今日賺咁多

Pins 都綠字

今晚一定入sqqqq
All geling

貧者越貧 富者越富

80股@79.63

刺激

200股 69.4
妹撚咗兩個月都冇放 輸好多時間成本

40 渣唔洗一個月就

想同飛巴平分財富

我都窮

tsm bb pypl bb

爆升吧 ， 賺多d 先有錢買多d 長渣股

鬥地主鬥呢d先

講真 tsm 擺係倉 會安心d
美版005
跌市都不動如山

美帝唔興鬥地主

走先再見

005 升市都跌

上兩星期派錢mode 我仲要係大跌前買

大家見錢唔執 仲睇跌

共飛巴產

我10股@81

均富卡

一個字 升

Me 0股

連升咁多日
有啲驚

班支那仔 都係買美股

我d position全部係10800 到建
你地買對家一律建議sc 10600

龍龍龍其實熊

努力 目標有2000萬我就夠

一生可以無憂 ， 有無十倍股

呢d升得咁慢既 你點會睇得上

好巴你隻sq最發， 45 蚊買上黎

有冇人夠膽一陣開市ching chong，再接麵神啲sqqq

跌又嘈，升又驚

隻NET 升得靚 但得好少貨

arkk十年十倍

其實真係想，但係唔係幾識睇
想咁多位巴打俾啲意見

有種call nnox 我已經食左一轉
前個上星otm25蚊strike依家 39.8
一齊玩到上60

個人觀點就照升
但尊重麵神會開對沖

我stop loss左tsm 求原諒

想五年

無勇氣， 我資資玩有關biotech都會奶野

等我嚟
信麵神者得永生

貧者愈貧 富者愈富

飛巴有幾多身家
你淨係一隻股都係我幾倍身家

買中下一隻apple再sh
20年100倍

孖展兩倍arkk

飛巴對咩有信心

我玩om同nnox都懷疑緊人生
Om坐緊20%loss

TSM點loss
上次假突破入？

睇嚟條八婆都係SH派，不過SH BAD equity

今日cnh做咩大跌

又上返NNOX?

無錢 ， 我9up

而家先入tesla/arkk好似好on9

係買完就開始跌dklm 無study過 無sq tdoc net咁強信念

咩歌？

道指紅 納dee爆綠係咩玩法

NET

25蚊call 無得輸7倍profit中

100%獲利都loss到

高追一跌就震走你 9月低位都唔買

我以為你已經走晒

無stimulus 又走番去tech
有stimulus同疫苗 tech應該含撚
所以我持有cash等買貨

長渣 對U PINS NET ARKK ARKW PRNT FVRR
CHGG

想入jfrog

短炒 tsm msft 其他唔敢大大注

大跌市會分段 開sp 兩至三個月SQ, 除非跌得深先直入埋正股。

當收息

Panic sell

而家唔入 遲d先高j仲on9

Roll左

今晚又上幻二,好快上幻三

美股最後華爾茲

星期五放左 轉玩pypl 同aapl

其實我唔係好明
我見你揀股都係睇Fundamentals多
但點解又好睇chart

等位 睇下pypl做唔做到靚爆發形態 ， 想少注末日call

要搵閪蛇思想教育你

我地一齊加油。

儲多d靚股

短炒嘅 越炒越順

Ass cute

正常喎 道指成堆廢物

有二千萬我夠啦 , 完全用廢佬方法玩樓mortgage 夠係英國退休 ， 環遊世界

Fundamental長揸 正股
Speculation睇圖 當買馬 用option多
我信equity curve係長線向上 但我賭性強 想time埋個market

我無大志無理想。

想玩下figure 打下機，睇下呢個世界。

一家人開開心心

飛巴爽皮

我賭仔

空咗倉嘅我完全感受唔到升市嘅快感

今年想有兩球

今次回調最後悔係冇入net
34蚊果陣set左32 太大貪

profit 定身家

唔會 有底倉
11月前仲有機會跌

005

買股真係要信念 大於價位先好買

Net 俾佢er 巨棍震走咗

好巴 下次tsm 又有得炒時， 而其他半導體都黎了

直接炒SOXL

profit hkd

有倉底貨但無溝到 估唔到彈得咁西利

一百變二百 好易咋

距離成個portfolio既ATH比重差小小

拎住隻WMT完全感覺唔到升跌

但明明佢無穿上次低位（75.xx)

小弟不錯之前幾次錯玩，又唔識落車 上過兩次一球了

今次有經驗。

有無諗住買新pg rx78-2 gundam

有閒置資金 極建議position去 mng 同reit
5年horizon無得輸

個個都賺大錢
我仲追緊蝕個d

幾多%
好勁

避得開 再撈 下年就fat fat

呢句嘢我由tsla 700聽到依家

你今年都fatfat la

高買低賣代表 mm叫買 我gun左

由9月1號起守到依家先返到果時個水位

我只買初號機

medicom

之前買咗兩隻 ，估唔到又升哂值

原來覺醒版被炒到天價， 13號機又貴

想入埋呢兩隻。

除非今年發達。

就會入

想買goros 下金

小西巴 我早兩星期加孖去到280%, 慢慢減到上星期五200%, profit 已過9月頭， 依家安心hold 貨幾buy 你策略

無閒置

大家晚安

今晚買咩都升

以後唔敢了

今晚發達

幾時先過到呢啲日子 郁1%就可以玩幾隻model g

原來你玩開eva

我玩下gundam 同 marvel figure

你set左止蝕價幾多

Goros

好巴係咪仲put緊hsbc

Btw遲下會開個medium acct同dropbox acct叫pickstone capital 免費share document
如果大家有resouces 都開心share pls

9月尾第2次跌 做錯決定 蝕到仆街
依家-1000鎂

小時鐘意eva咋 我都係得兩隻咁大把

無，已take profit

打風又可以唔洗較鬧鐘

好巴

Goros依家爆升到仆街唔抵炒入。我自排個抽好耐無戴。

如果打得成的話

神秘力量進場

問過誠哥未

goros 當年細個見take 5有先3千 ， 細個走去買evisu牛

宜家goros 好貴 仲唔知真假。

下金 自從高橋死前幾年 再無出過

正wo

記得準時翻工.jpg

一定會， 但我中學畢業，我都係係呢到同YouTube睇分析

唉又逼人高J

咁既風夜晚打8號，聽日照常起身把啦

好人一世平安

document可以擺github, 好似契媽咁

可唔可以用五線譜畫嗰M字額做icon

羅賓漢全面進場！

pickstone 屌打 blackrock

好想入

我相信集體智慧open source可以更有效賺錢
不過因為版權問題 只可以出重點

Panic buy

pypl咁快200蚊 唔知開市有冇回少少比人入call

無錯

止賺咋？
我唔明到底set幾近sl 先會掂到

我被獨留在車上

Thanks 等我研究下

Stone indicator 石仔指數

依家個價好似$4-5萬。
去D1 HK買囉如果唔識分真假，搏佢有70%回收。

點解大家咁有錢叫雞， 我咁多年都係靠五姑娘

寜願買股 發咗達先叫。

啱呀等我哋慢慢建立一個連登美股Community
百花齊放，咩派別都有
諗起都興奮

買咗咩

下金唔止啦。

仲有下金d condition好難有好

呢2日又賺左部c43

得粒好偏門嘅銀

咁佢為對沖工具 佢真係一流我係見個市到底 我先平對沖

我都係上星期四五先逼返個even
追返喺妖獸都市=港股輸嗰啲

如果以依家個盤前價計，ching chong嘅話
股市生涯（1年）贏4000左右（連股息、手續費）

美股賺3萬4，港股豬2萬9

股神

好想加SE SQ, 會唔會太衝動

fvrr痴線股

早知星期五坐貨過weekend啦

人生太短 出手要全倉call

我今星期到底 睇埋聽日冇咩就stop loss了 當買馬咁電吓

上癮 無錢 就仆街

毒L無人愛

高手

希望聽朝打得成
打風又準時返到工，我公司會獎600，又多600賭本

Amd垃圾

股神入咗SQQQ未

啲source全部都係：酒啊 俾返啲錢我

努力 咩都係價，避開大跌市 方為真功夫

有錢幾時都可以call G

你點玩權?

唔好為600 蚊出賣自己啊

避到一次大調， 蝕少幾十%

撈低 反彈賺20 % up.

能夠操作到咁 就可以發達

個倉重有d錢唔知買乜好

你唔驚之後有錢冇力叫

原來今日美股都會開

我想有幾十年無憂慮生活。

到時想做咩都得

細細條都重

WKHS

你地賺錢咪喺買粒玩囉

DOYU 熔斷

石仔點解會玩slv
返工開始追唔到po

幾多錢本

發達啦 呢個係咪真係既有錢齊齊搵？

毒巴有冇sh到而家

跟

走牙

希望多d高手

無 佢炒格仔

執石派

其實呢度不嬲都係有錢齊齊搵 如果唔係邊有咁多人教石仔
我都想有人教

屌 咁撚遠 仲要咩炮到咁 FF下好了

仲有今溶

有冇人入左JFROG

你賺咁多，仲要人教咩

點解揀pypl

而家追BNTX會唔會好On9

搵位入囉

Me都想pickstone

想買件著

會 中過招唔好亂追

今日仲癲過星期五

仲係追緊9月蝕個啲
不過聽左小西巴講 SH 冇加冇減
由-20至30% 去到而加-7%

暴巴你想做偽娘

我等學嘢

果然係絲打

暴巴你係絲？

今晚all in bynd

Elon papa 可摸2 tsla破頂

爛肉

JFrog 好似有啲前途

升撚夠未呀

依家先入貨會唔會太遲

真呀 除左股票其他野都有人教
紋丁巴打手

今晚做止賺撚好冇

破硬

疫情時間但全球對tsla嘅需求有增無減

屌你唔好升住，我未轉完倉阿

今晚想趁低位入少少JFROG

Arkg

納指同道指 期貨掉轉黎行

開市入call了 驚食唔切直上205個棍

連郡全倉賭納Dee
道b無人屌

啱啱入左1股

想join

石仔tsm又浪頂！

仲玩波指無一個係無辜的

有冇人睇consumer staples
CHWY同DKS 雖然冇啲tech stock爆得咁勁
但一路穩上 strong fundemental leading marketing position

有J架你 Hi大左呀

話左道囡俾菲比斯睇

冇入到 日日望住佢升
而家入會否太遲

啱啱pre market 74唔入？

arkk咪得 w同g中間

上個禮拜高追咗
而家望翻已經係低位

今晚入

呢個真

Msft 同aapl咩事 食左春藥?

睇情況 但最進取只會買超過3個月15-20%otm
唔賭超短線 基本上起碼hold 2個月

有冇人有用seeking alpha個premieum

FVRR 呢d 中介平台既business model好撚正
我都好睇好 做platform strategy既公司,
而家d expertise scope diversify到咁, 希望佢d UI UX跟得上

btw upwork可唔可以生性少少, fiverr 都愈黎愈賺錢 佢就反而係咁跌

我等左佢好撚耐

屌你老味 今晚幻2點算

已清半倉等大選
望住港股竟然可以仲蝕緊錢
真係哭能左

一開市睇下咩環境狗衝

都係要鬼佬着先型

唔熟TA同睇匯真係好撚難避

準備爆升

又係你

跟好巴入

明明上星期追post都無咩人講架

佢個business model係點 唔係好睇得明

而家呢個位同U 82-85差唔多

連幅圖都似

一齊去幻二再fall guys

妖股

低位十字星 成交量增

信國安法，信林鄭唔怕

今晚就fall guy season2

我18/9 60蚊個日講個陣未見過有人提添

Hello

邊個黎
我都等緊升 但係現實少少好唔好

見好多ching睇緊呢隻
點解呢隻一路跌 明明啲cloud股上星期升到仆街

u個個position

你個倉有咩

Twlo

佳仔

一陣開盤個個衝曬去買jfrog
小心炒車

墨呢屌

等你沽空賣俾我

唔夠橫

講起U就嬲嬲 掛82 , 去唔到 停係83 依家100

U monster

SE

盤前急升了

未有得去台灣，當珍珠奶茶飲咗

均價64
要點炒

樣子問題

你當italki 咁既model 然後offer 萬事屋 service

Twlo偷爆左 有冇ching有

i hv a position

上星期已經爆，今日又爆

盤前幻2

Arkf arkw 2% position

今晚又升

傻p 終於就返家鄉

啲cloud股食哂春藥咁

Adore

講呢d

話時話
眾議院點解無啦啦又搞d科技巨頭？

Jfrog大船

算廢事燈

回血

隻PLTR橫咁多日 飛未

留意吓閪女人隻Crwd

Bloomberg) -- Analysts are initiating coverage of JFrog, a maker of tools for software developers, following the end of a regulatory quiet period for banks that underwrote the company’s initial public offering. Most expect growth, while some caution on the stock’s valuation.
Piper Sandler (neutral, price target $76): Positive operating margins and a “competitive moat” make for a compelling story, but “valuation is a leap”
Growing importance of end-user experience should provide a tailwind, analyst Rob D. Owens writes in a note
But while company has a “powerful story and a large opportunity ahead,” Piper doesn’t see much room for gains at current valuation
Morgan Stanley (equal-weight, PT $67): Product-led growth model points to attractive and profitable opportunity, while the firm is seeing impressive adoption in the large enterprise market
That said, current valuation assumes success as an end-to-end platform, analyst Sanjit K Singh writes
KeyBanc (overweight, PT $86): Firm is uniquely positioned in the still-emerging DevOps market and could play a central role in scaling software development
Solid case for upside to full-year 2021/22 estimates if strength continues, analyst Alex Kurtz says

Jfrog

等埋我先開車ok?

呀侵蠃到又搵佢查案

點樣回算

啲靚貨多到瀉出黎

牛真係幾閪 成日無啦啦話我孖咗要收我息

幾強勢但落後 sq都破頂再破頂 pypl冇理由唔上的

點解喺閪女人 ?

通常買相反都中

咁多人追貨冇晒人止賺, 有啲恐慌

納dee做乜又食左春藥

納弟升到驚

不嬲耐唔耐 就俾人搞嫁啦

今晚幻二回歸

似支那寶

就係因為太巨頭

FROG FROG FROG FROG FROG FROG

見frog咁多人買 我覺得沉沉地
雖然我睇好佢

好奇點解揀呢d moment啫

shopee 先係重點

一堆cd rom

又驚乜
我tan方舟十日，p兄76.5 接埋都未驚

有膠盒入住嘛

眾議院又唔係共和黨lead

有無news link???

今晚升WHAT

大選前好似做到野咁

未夠鐘

俾咪佢搞吓 到時搞到科網同商界反彈就死了

你止賺未

美帝龍市有乜理由

未有錢住 等大家搭沉jfrog我再上船 等我2日

真 本身想小注入
呢家都係cancel order算

無信仰
biden 2020 會放棄你

得納指high 咩事

睇住vix 一有咩事即刻Ching Chong

SE 9月跌個陣我等左好耐都冇位入 隻野勁硬淨 3月股災都跌好少

龍到不得了

可以gel頭call g了

Amd生性未

60蚊 買左 而家就fatfat

納指咩事升到咁

金幣有

今晚tsla有無機爆返4,50蚊？

今晚我地嘈住咁贏派又大勝靜靜地贏派

別人恐慌時我貪婪

唔係想入貨都燈 淨係你買左先俾升

又龍 入完錢都加唔到注

衰左成個九月同十月頭
硬返少少都好正常

頂你靜啲啦我未入呀

咁睇黎暴巴都持有

AAPL

差兩蚊直衝啦

聽日打風唔洗返工有糧出
有被動收入

納指龍到咁
道指轉咗燈

你買公斤條就會大大餅

逃生門

見到納指升道指10幾倍好不安

美國時間?

咁係做到野咩

倉已清

d錢流去納？

盤前爛果都升到120蚊

得閒批啲出黎加餸

美豬冇腦

含撚啦你思覺失調弱智柒

又話同我堅持到一月

？

勁呀

今晚萬二

石仔狙擊手

係龍肉

等睇12點轉燈

Fb返家鄉 可以轉走少少去買其他野喇

石仔今朝明明話sh 轉身咁快點跟

日本 吳啟華

大選前升到咁 好驚

雖然好小條，拎過就知好墜手

又話刺激方案傾唔成會今熔既

好後悔上星期無掃1000股msft

家貧

唔想接火棒

哇 fvrr 好癲

石仔勁呀！

個倉 火箭緊

M額石真係

聖誕前 2m profit ok?

fat fat

又清倉

其實你係咪high咗嘢，幾時上美股post都見到你好high

諗住加Put

向好諗，唔升多啲點跌返落嚟呀

升十跌一

我都等開盤先買，依家情緒太高漲

彈出彈入

你一年贏左層樓既profit都可以咁high

轉身快過三叔公

大戶

石仔清得代表有排升

已經開始唔多想理石巴d 操作
因為真係唔明攪乜

飛巴gel夠頭未
呢排個個美股post 有一半都你黎
知你賺緊錢happy仔喇
俾條生路放過我哋
想睇多啲認真討論

今晚早d訓 聽日寫frog先
手頭上寫左隻bili
遲下upload

你個tsm呢
又話價投

高漲到好奇幻
差唔多要買SQQQ避險

靜靜地.gif

冇

我覺得下星期先開始買ok

嘩屌 FVRR又爆上?

老老實實盤前d jfrog係咪飛巴掃上去?

長渣左個假期

無人貼倉,應該仲有得升

入定少少保底先

麵神下晝個時聲稱今晚放SQQQ
大家睇路

清左NET倉
希望唔會心痛啦

U 今晚破頂ok?

開盤除左beyond meat 其他股都會回少少

不如我貼一貼

Tsm amd妹撚夠未呀...

食完飯垃弟都冇跌

到你頂唔順？

煩過城城張gel頭gif

又龍

Support ching

個倉 每日升100k

tsla已到今日高位

好刺激

一陣又話反左手

笑撚死人

我終於明你既感覺

過多兩星期全民龍友 我就清倉

same

屌 成個禮拜無睇倉

搞咩龍到咁

仲有八日電動輪椅er

而家已經接近全民龍友

屌女巴fat fat 啦

但麵神話放sqqq wo

好認真jfrog 準備入 上youtube, 睇 幾正

麵神之力不可抗

反手沽空未

飛巴好似個個post 都見到你
莫非你唔駛瞓嘅

未喎， 仲有好多觀望 細注入咋

開始入d sqqq 準備回調先再龍

有冇link
頭先七點衝左

正所謂人有人那媽 妖有妖那媽 嗱佢明喇

呢兩隻係後衛股
你要配啲前鋒股先升得快e.g, veri

strong hold左成朝仲想點

唔見我時間訓緊 覺 同出去玩

兄弟 打算入幾多

你班友搶貴哂 我未入

fuckgal即係 屌女俠？

龍門黎
當打世界盃之前既迪基亞

hold左成個周末

龍到咁，冇不祥預感

同L子同徒6000 無分別

一陣就drop to zero
石仔反手put 又贏

改撚到啲名認唔翻

同路 睇月尾個個減倉對沖等大選

Four唔覺唔覺升咗咁多

還好
個倉除左啲地產股同Tsla，升左15%above

佢話一早放左啦

咁hold兩個週末
係咪叫double stronghold？
麥記double加大咁上下

最好 咁就無人起到我底

睇下 有無靚位玩末日call 迷尔雞仔注

最緊要快人一步
差唔多要走了

慢慢入， 入到差唔多鎖倉水平

知你住邊啦

Apple生性咗

不如末日Put

納指好耐冇試過升熔

我都唔係好敢加倉。

比人掃起哂

睇下個大市有無轉向先， 好似lp tqqq 應該幾正。

救市方案傾唔掂都龍到仆街，一回調一定仆街

我住天水圍公屋

希望今晚搵到快錢

U 今日穿唔穿到102.5

p巴封頂位

升咁快係好唔健康

P仔都唔接下

其實佢可以去到幾多

狙石師

留名等睇開市一大棍落

+1

bigc破百了

亞婆生性病母倍感安慰

好有雞犬齊飛感覺， 成個倉無一隻跌，仲升唔少 觀察list都係

升多陣減下磅先

2m usd profit

上次一掂到幻二一野drop落嚟，有陰影

hkd

係咁升 = 少年股神開始入場 = 要準備減倉了

又咁升 想入put hedge

又驚咩，回完繼續掃

等埋L子先

怯放少少貨食個糊先

今晚開始入貨
睇黎牛一

千升恐懼症

U今晚110

升到咁 點搞

本身想入four
盤前升得多到

連Anthony都追貨了

升到咁 想走咁d貨

有出過，唔多

準備上番12000
點解恒指咁廢 幾時先上番年頭29000

盤前清倉拎Profit

咁多人減倉即係仲未升夠

別人貪婪....我更貪婪

港女就算把啦

個個都止賺 小西派係邊

美版Alipay

已經有路捉，次次上幻2又宇宙大爆炸

呢排多左好多地產商叫人投資manchester, 飛巴而家有1M profit其實夠買一間先

得佢一個

Ass cute 龍霸天下

亞婆都識玩

你指佢死後，後人有出過？

高玩個批話無

咁新出同舊 有無咩唔同

龍龍哈

星期一先爆上引牛
星期二沖落去
阿婆都識玩

無掂1幾星期就龍到咁
幾隻返家鄉
係唔係要走緊的先

已經買咗一間， 個間宜宜家都應該升咗15%

又12000...

盤前幻2...

開盤孖爆call 爛肉

痴線 有種升到想所有人上車的感覺， 有d唔好兆頭

apple 搞事

爛果識郁喇

My two cents:
作為一個developer，我覺得JForg吹大左
係上stackoverflow search 吓JForg 同artifactory 睇吓就知

又12000點...
又想伏我?

今日到底做乜9

走鬼啊 聽日港女唔開市, 個個都炒美女

納DEE就嚟12000

Apple未開市就3%

爭隻msft未返家鄉

天文台：你大我牙

一開-3%

今晚有靚位走tsm就all in sqqq

有見過人post買過
我唔清楚呀我果啲普通定番

12987 next top,
一律建議sh

開市會-3%

p兄隻tan, 76.5 浪頂
why always hit

aapl 都彈好多 之前去到104左近

係咪應該入d sqqq

究竟發生啲乜嘢事升咁多

五線

下金宜家應該要7萬

清倉入SQQQ?

好彩大跌時無止賺tsla

梗係

就到價

P蛇102u 點部署

20.3xx抵唔抵入

VIX VXN 都插水

咁就錯過左U
早知聽你地講

呢個升浪，大家睇幾多？

?

有錢齊齊揾

笑撚死

VXN 喺 ?

價投一律建議全倉

102 sh to 200

忘巴呢種認真程度， 我怕連登仔真係會all in

加洲佢點都贏唔倒架啦, 講嚟都晒氣

咁咪allin , 輸梗咩

#26麵咪媽•2020年10月12日 20:49:53

放左sqqq未？

開市走

點睇tan垂死掙扎緊

NQ又幻二 今次輪迴返11500?

gun 現價入?

對唔住大家

走呀

我俾連登股神改變一生 第五集

終於見番止賺, 清倉同SQQQ, 好事

麵麵要持有 買入先會有巨大影響力

好恨先金但唔會諗炒價入啦
七萬買錶唔好
而家通街都係，又多其他牌子毛
就黎變藥房十仔

Btw d鷹匙都比人炒，以前啲人當垃圾
排後備籌等到佛誕人地唔賣毛比你先買
而家啲人當寶真係好癲
根本而家係玩升值能力而唔係啲人真心鐘意樣嘢
愈多呢啲人愈唔想再玩
唔係女朋友仲儲緊都唔想再排

破到頂先算

一律建議沽空

早一步清 賺少d 輸得仲少

講起錶

就快+2% 而家唔好亂咁沽
大盤股如果今日企穩突破 會有排升

波巴點睇
升到好驚

Mid small cap轉返大cap

如果

先金真野應該唔多， 帶耐咗就知真假， 真個d 越帶越靚

唔敢上連登大船

女友隻66正價有折買，玩舊裝罷啦
清玩得哥羅屎唔爭在

其實你當係5月尾個陣趕收工就岩哂感覺

龘

你仲有青蛙概念股

自己開咗間用黎易報税 ,宜家搵緊出面letting 公司 幫手出租

都係自排安心

好少可以由+2%沽到落去負
同埋購買力咁多 擋到今日擋唔到聽日

笑鳩我
買左會財自達人笑我買depreciating asset
得我同女友兩個住唔哂
再研究下先.. 可能買單幢Loft 單位岩D

訓左無睇
Tan大插左未

60min K又要拎出黎用

鈉dee追落後
橫左咁耐盤 係時候升定price in下星期earning

忘巴好倉定淡倉先

P巴都學咗石仔嘅線譜

可以profit taking 但唔好做淡

係
寧願等聽日review 今日成交量再盤前走都唔走貨

我8月尾先入黎 未感覺過

唔會係UST出身掛

Frog盤前都3.6%

IWM係時候開始take profit

去backtest行一次

綠水鬼正價

FAANG橫盤兩星期 起碼爆埋聽日
同埋price in埋earnings season

想入PSTG多啲

仲係熊市緊，我信三叔
利申：成手put,即使全部得返0.05，我還在堅持

牛牛

我都半倉sqqq 等緊發達

沒錯是牛牛

今日盤前NQ volume

好多股龍，成交量都唔高我一股不走

Short?

成交量高就真係要走

Tsla捨得升未

磨左一個月

i
p
o
b

波巴 SEDG 支陰燭成交量點睇?

help push

密切留意JKS會唔會散水

入咗15股SQQQ
利申：冇乜錢

減孖
大選前要忍手唔加

下星期earning 你話呢

佢每日都升緊喎

22.64 @200
呢幾日比佢拉到冇profit

成條watchlist係得AAL UAL DAL紅

真
一係就齊齊學石仔執石仔

標準答案
price in左

升呀

正價，點做到

唔咁樣都唔好話升啦

升咗成個星期，今日仲升緊
咩料

Profit taking 就黎升左100% 機構都要走喇

佢vvvip

超級有錢佬

真 tesla 無返一棍10% 都當無升過

IPOB 真係唔敢玩

2個大陸野 虎牙 鬥魚合併
點解鬥魚升到仆街 虎牙反而跌到仆街??

呢排成日係度思考存在嘅意思
日日返工對沖但係搵雞水咁多 目標好遙遠
每日都幻想自己可以財務自由可以過安穩嘅生活
但望返現實就係越嚟越多不確定同風險 根本今日唔知聽日事
仲有好多現實嘅問題要煩惱

留倉執貨

Uber盤前咁弱 失望

咁樣陰升咪幾好囉
不過呢隻野可以一日插返晒

成日都諗埋一邊
輸錢又唔開心要坐 贏錢又諗自己贏咁少蝕都未追晒
到底幾時先可以達到目標

我手頭手有些少AAPL 諗住今晚走咁七成先
睇埋發佈會再決定沽唔沽
另一邊買SQQQ 因為今晚盤前升得太急
有機會回調 賺少少就走

期指落緊了

回緊

應該EARNING 完就爆升

又話傾唔掂救市 升乜鳩

光伏升左成個月你唔問咩料

可以留意吓債

想Put了

曖昧巴，信你
All in了

G持 發達係咁次啦石囝

我均價$15又唔怕坐
不過見佢升得咁快都嚇一嚇

太陽能是否玩完，定要等到拜登下場辯論又贏先升

我都諗緊好唔好溝sqqq，但唔想佔倉佔太多咁

sqqq溝乜鳩 及早認錯走人輸少d

別人恐懼我貪婪, SH!

真 第一次聽人講溝sqqq

SQQQ 差唔多到52低位

繼續

支持

想笑
但驚一笑就要喊

別人貪婪我SH
別人恐懼我SH

buy the dip呀親

開市九成又特價棍

中選前重現二幻， 係一個賭博

你又買乜 要喊

99%

呢樣真 set好限價盤

因為契媽有虎牙

果巴 你今個浪升番ath未

酒仙

同8月個倉一樣 無變動

打少左個short字喎

無打少

仲有冇玩隻鳩驚

會唔會益埋dkng依家特價想入

熊巴我記得你減咗倉

龍胖？
無玩啦

減咗啲孖

係囉 奇怪

個tool有demand 但係無咩特別
另一方面 有無諗過點解 google amzon netflix spotify寧願比錢用佢都唔自己開發（10大tech company 10間都用佢）

開發都要時間 又要人力用maintain 成本唔係細公司個隻成本

Twillio 都係無咩特別 但佢都係成功

Jfrog個market係細 但又有demand 。jfrog 係依個market入面 有先行者優勢

今晚買SQQQ？

幻二
侵侵一定托

不問價入

想走晒d TQQQ，有無人都咁做？
始終袋落袋先係賺

Aapl今晚125唔難啦

如果個市從來冇price in救市會通過咪唔會跌

有咩睇法？

賺少好過蝕

隨便 制自己gum

係呀
放晒 入晒SQQQ

牙籤巴價量齊升最理想

玩咁大?

咁我又唔會入SQQQ
試過幾次呢d俾人左一巴右一巴

All in sqqq call聽日睇樓

睇錯方向就走 死唔認錯個市唔會同情你

仲有8分鐘開局

集思廣益下, 大選前我諗大家都一定會減鎊,
但大家諗住幾多號開始減?

amd好垃圾

回啦 變左auto game 好正

On9 一開市即走

要走都唔係依家走住啦
等佢回返點就走

就快突破

開市狂沽

有stimulus咪航空 工藥 疫苗升
冇 d錢咪番去科技

未， 仲差好多

證明仲有得升

你喜啦

果粉同deadline fighter唔好令我失望

等佢開市回一回先入pypl call

果已清

佢唔係先行者
Guthub, Bitbucket一早已經係做緊呢啲
你可以買MSFT TEAM
佢自己lost d tech giants用佢姐
但係啲tech giants好多時係試驗性質
又比佢痴到個名落去，吹得更大

Stackoverflow search 吓就知，唔會死錯人

納dee阻力位12047

係時候表演瞓覺大法

Arkk咩料 有邊隻拉升

又ching chong

lost -> list*

如果計apple的話距離52weeks high重差10%左右

好 升得

我由佢開服玩到依家 依家都係鳩auto都過 除左d特別關

出earning我就減了

ccl應該一開市free fall

AAPL 都係

11800再考慮入,呢個位咁高不了

同我推高佢

信自己， 上連登gel 下就算 唔好太認真

有你依句我就放心了

合約戰士

我覺得破唔到12000架啦今晚

120都守唔住

滅世棍

所有馬匹已經入閘準備開跑！

空倉撚又係時候鳩叫龍市龍市呀

衝啊！

熔

直頭唔好上連登

依排唔上 玩得巧舒服

我掩護大家

準備沽AAPL

Tsm amd 100可以嗎

空倉苦主區
個市淨係識升,完全唔比機會人入貨

今溶

小西巴唔建議長線持有？

直插

大跌

毒果幾時死？

走呀

插得咁慢嘅

酒呀

仆街 蝕profit

走

一開滅世神棍

升咗5蚊算好叻嫁啦

12點都頂唔到就想轉燈

黃之鋒: 我已掌握鹽田看守所和公安局執法人員的名單。

frog已入

屌 星期五走左NET

Net

串我丫拿？

走啊！！

高咗一蚊入呀屌76.95

Free sm

NET GUN

放晒tqqq. 回調好快到

今晚部署：瞓覺

net

小西真係熟tech
真心有d料到

p兄隻tan又接頂

75.8
幾個月前已經領略過盤前高J食硬屎

好老實講
你爆佢地啲名都無用
呢堆低級黨員...

P巴真係好撚有料買親都一定摸頂

amd準備轉燈

已入

氣勢黎

未見L子都唔走住

Net做咩9？

唔係第一日既事啦

U 同Pin仲上緊

特價結束

同老母麵一樣其實一直反向操作緊

上呀上呀

愈升愈有

都唔好玩嘅...冇咩驚喜

訓左幾日shop原來上番1100

on9先做淡

搵到又可以點
吹得佢地脹咩
嗰12個咪又係繼續被人扣留

jfrog

好巴 你依輪發過豬頭

佢早幾年買 話果時仲有多隻
同問佢買唔買埋gmt

唔想研究點玩
棄咗驚個人輕鬆晒

盤前盤後先係你主場

又啱
不過frog少人用係真
github bitbucket 真係唔推呢d service
鬼鬼地

淡友記得sh 龍市需要你地作為燃料

AAPL今日咁正氣

好彩走撚左隻老千股RUN

升到好淆底

bintray

仆街，支牛似乎壞壞地

但問題唔知佢升咩
除左突破

錢已袋

要上啦

Frog 係用黎做咩？

家姐朋友屋企同周大碌買左好多年金
鋼地通正價入
我女朋友係早年入好彩，
Vvip係出面double價時你仲可以原價入到

Aapl 下一站124.5

準備iPhone 12

似係有人上調咗佢55

信你

手持SQQQ嗰啲繼續要Strong Hold啊

盤前走左U

驚閪 今個月1200

FBN

但dollar retention 130% 姐係無新客都有增長
咁又點樣無人用想知

Why U U

隻u咩事

Cloudflare One?
無跟好巴入NET

U free fall 唔怪之得少左幾舊

應該自動幫手update package嘅service

其實契媽係catherine wood定cathie wood

P兄封頂

我都係見成街人戴毛先唔戴。
鷹匙我仲有兩隻全新點金係櫃桶，原來升左。

U已走

CICD?

Amzn

呢隻股102浪頂

今日升咁勁聽日一定會跌，係咪呀哈姆太郎

U做乜撚嘢

AAPL 生性

Nvda 乜料呀

Marven gradle ?

U係咪諗住光速落返90

未仔細睇
似係d devops tools

等班人玩厭先拎翻出黎

上星期Amd同aapl簡咗amd 又柒一鑊

Gel咩姐 出事啦

笑左隻u同tan
this is the top

why not ib

屌，開始蝕profit

Jks FSLY BYND profit taking式散水

U熊市

arkk 同frog做乜

屌 aapl發佈完又落返架啦 amd果陣都上到88

開始蝕profit啦

Cloudflare
張call終於到價